jp yahoo bid網購

想問下有咩jp yahoo bid網購係信得過，收費又唔太貴？因為想樣有D貴嘅野

係咪buyee 最大最安全？

係

其實我唔明buyee 下標完成個時點解無mark 落最高價個度，即係無真係落到標？

成日用buyee

佢D bid 唔係批左就即刻落？

聽聞buyee好貴

好似係
總之佢個網話有就有

真心推介，Facebook搜「海天」日本代購，服務好又平又快，寄到香港去旺角銀城廣場拎。

大家日本用開邊間集運平同好用?

Buy and ship

平嘅點會益你話你知呀，你睇下個個都推buyee就知喇，真係推人去送錢俾buyee，上連登中伏是常識吧